 18:31, 16 февраля 2019
Российский боец Харитонов рассказал обискрах изглаз после удара впах
Российский боец смешанного стиля (ММА) Сергей Харитонов прокомментировал исход поединка с американцем Мэттом Митрионом на турнире Bellator 215. Его слова в YouTube-канале «Разрешите вас перебить» приводит журналист Александр Лютиков.«Черная полоса пошла. То, блин, в глаз ткнут, то по яйцам врежут. Нормально прилетело. Я понял так, что залетело между ракушкой (предмет экипировки бойца, защищающий пах — прим. «Ленты.ру») и ногой жестко. У меня даже искры из глаз посыпались. Приложился Митрион нормально», — сказал Харитонов.16 февраля бой Харитонова и Митриона был признан несостоявшимся. На 12-й секунде первого раунда американец ударил соперника ногой в пах, после чего поединок остановили. Судья решил, что в действиях Митриона не было умысла.38-летний Харитонов одержал 28 побед при шести поражениях в профессиональной карьере. Митрион имеет в активе 19 боев, 13 из которых он выиграл, а в шести потерпел поражение.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
